究竟政府部門要搓幾多腳波先夠？

你老味，買左盒蟲草打開入邊膠囊兩隻色黎嘅，搵政府部門去投訴無一個部門受理。
打去消委會話錢銀先關佢事
打去海關話包裝上有分別先關佢事
打去食環話食物安全先關佢事
而家都唔知食左d咩落肚。

Push

報蘋果

唔踢波仲係香港政府？

公狗日常例牌，總之咩都唔關佢地事，得出糧WFH先關事

中文包裝寫MIJ都敢買

衛生署藥物辦公室

搵返有關部門啦

試下一次過send哂幾個部門cc比特首辦

1823等佢哋分配啦，
邊有自己搵部門㗎

Wfh緊邊個理你

間廠點講？

1823 食環 海關
無限輪迴

又話草蟲唔係藥物又唔受理

間廠直頭搵唔到人

蟲草

1823 分左去食環跟住都係搓波

你同記者講 好快有部門接觸你